熱烈恭賀牙井當選區議員

開定先
雖然唔知牙井係邊區

支持

恭喜晒

搶我post

去井務台投訴囉

我G持一人一post恭賀井議員

真名係咩

唔好問

係唔係佐敦嗰件?

佐敦果件波台狗黎，已fc

牙井出黎公佈自己當選未?

定係佢落選左?

睇緊辦事處啦 仲同你嘈咩

海賊王交比我地吧

我想親自去恭喜佢做到議員啊

買緊花牌 諗緊邊款好

忙到上唔到嚟宣佈當選

諗到未? 我都想買

咁耐未出現 開始考慮帛事

聽講佢親中架

有負皮

認證黎

阿井好似係仇栩欣

唔通阿井係葉錦龍

牙井會唔會被浮屍左

請唔請被捕人士做助理

出現了？

會篤灰，不了

好重要

井議員幾時先入黎發表上任賀詞？

好好睇快d睇

牙井唔講下當選之後有咩行動？

井務台工作：
#1402幾時ban?
#402幾時ban?
#XXX重複post，幾時ban?
#XXX洗版回post，幾時ban?
#XXX係#XXX分身，幾時ban?
ACG圖有大量色情圖片，幾時ban?

動物台工作：
ONEPIECE 海賊王 XXX 漫畫 情報 圖
ONEPIECE 海賊王 XXX 生肉 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 中文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 英文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 韓文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 法文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 泰文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 瑞典文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 波斯文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 印度文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 希臘文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 意大利文 已出 好好睇 快啲睇
ONEPIECE 海賊王 XXX 西班牙文 已出 好好睇 快啲睇

收到風好似仲有好多

岩岩發現402同1402都係狗

井 = #號標示
選民已經離世,無投票資格及可能
井離世

井議員係咪忙住清算我地？

-.-

撳緊負皮

辛苦井議員

井議員請左個助理
係做全職動物台網絡打手
大家將會無日安寧

個助理有冇牙井1%功力架?

佢外判左俾支那網民

井議員係邊個區忙緊？

牙井係咪忙到唔記得開post清算我地?

去cc台搵佢吧

井議員？

忙緊討伐屯門大媽

乜牙井唔係大媽集團話事人咩?

牙井仲未開post投訴

人呢

仲慶祝緊

開香檳未

開左個幾月

井議員租到辦事處未？

仲物色緊

仲推到

Lm

牙井去咗邊？

收到風忙緊寫清算動物台議案

支持牙井止暴製亂

有時都唔明點解仲有d人會認真回佢post，都明知佢係on9仔嚟架啦
明明入到去都見到咁多人拉post，都知咩事架啦...仲認真回佢做乜撚...

井係人定狗？

係尊貴嘅區議員

恭喜井台主

井議員負皮當係寫揮春?

佢係陳梓維

真 啲人on99

係有必要,因為井狗不斷水版擾亂秩序,
需要用最低限既既拉po+腐皮等隻狗既陰謀不能成功,
同時提醒新會然切勿回狗+永封隻五毛狗

十卜井議員

冇錯 留言都係想同人討論
個post都廢埋 仲留言都唔知為乜
但都團結過以前高登了

牙井有無落區派口罩

收到風佢同藥房一齊炒口罩

佢係鬼

係
一邊炒口罩 ⁠，一邊派「救救mask」俾街坊

賺中国人錢去捐

其實佢講到佢個區，我應揾到佢

異世界大灣區

井議員唔開po同動物台手足拜年

佢政事繁忙

井議員

佢幾時派口罩

佢有無csi口罩派

推

有csi個盒，入面係救救罩

好過無

薄過condom都要?

井議員負責投訴人地抄款

中左武肺？

有牙井，唔驚～

尊貴的井議員

想問井議員拎口罩

敢唔敢用

救救口罩黎？

驚佢要登記身分證同住址先派

佢會篤灰

又幫手推

係cc台見到佢話用咗十幾個鐘篤灰

做返老本行去篤灰

睇到o嘴

想問下佢最近有咩政績分享下

搶post咁搶口罩

CC台捉鬼篤灰

ging

口罩呢

送晒去武漢

今日有大政績出爐

係cc台畀人屌完條氣唔順，就搵動物台手足出氣

但又俾動物台手足圍屌

應該谷咗幾日了
早幾日係高登又畀人斬post

可能井議員派晒啲口罩 無得出街做實事呢

派晒啲穿窿口罩?

咁少人祝賀井議員

井已完

唔係

未完

發生左咩事

why?

每日一賀

再賀

hi

嗨

手足唔係condom

推上熱門

牙井幾時出黎派物資?

佢掛住搞撚毒界個功能介別

毒撚有咩業界
幫襯賣相？
電莖直播？

我收到風係篤灰界喎

試下丟個西瓜落海搵下佢

去高登斬佢海賊post

無晒口罩

問井議員攞

井議員目前派發口罩數量為0個

不要踢爆井議員

想問下井議員今日打咗幾多次篤灰熱線

原來井議員鍾意睇蘿莉圖

戀童癖

佢j 2次元蘿莉

唔好咁

2次元都好啲

幾驚係J三次元

沉了

Bam晒

再推

想知井議員今日篤左幾多次灰?

井議員送兩個湖北救救mask多謝你

要準備再投佢票了

想知牙井會唔會乘勝追擊，選埋立法會議員?

預祝

井議員又贏

1001

係

你井務台個post仲未俾人騎劫完

推到1001

收到風
呀井有份落手落腳生產呀婆底褲

佢自己講的
突發 收到阿婆底褲

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想知井議員係咪已經將動物台清算名單交左俾中共?

又屈？
井議員聽日帶領動物台遊行

井Ching 好似鍾意Momo

選左咁耐做過啲咩🤔

係站務台開垃圾post

有幫手屌泛民
（希望收手）涂謹申居然幫未婚支那蝗婦跳過入境處去香港產卵

Hi zzz

Hi

做咩又推番上黎

咱們要繼續支持井同志

gchi井同志

仲未有消息

靜晒

井同志

高登又有人激親佢

又準備搵我地出氣

有冇人過去幫手

見到佢狂屌人貼支那網
笑撚死人

笑死，佢話人用分身推post 無人理，但佢正正就係分身推post既專家，迴力標

你唔過去幫手
你唔G持臺主
姐係反井集團

幫手旗佢

闇魔開post都多過佢

成版都係佢既post

嬲到入時事台直接咬闇魔

食屎狗扮盲

扮盲開post以為好向左走向右走正義

專登搞事？

食花生睇live笑死我

專登搞事？

係味要貼向左走向右走曬你重複其他人post既link多向左走向右走到呢

佢呢個AC新開

唔係，用左好多年，仲有幾個常駐分身專門派膠同推自家post

我見16年開

站務台都精彩

記得有一個比人派咗兩千幾膠
之後棄咗個ac

攻陷緊高登站務台

開埋分身正皮自己

你唔講都留意唔到

又返黎呢邊站務台

睇翻d時間洗咗成晚版

siulun4

訓咗半年無睇 牙井選咗邊區？

呢57個正皮都要check下

送比井Ching

我竟然去睇晒啲post😭

新番期爆單咁既野，台主一定好嬲好嬲，然後去圖區搵husky犯罪證據

去高登時事台開post洗底都要話人抄post

又係我

你死硬了
蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人唔笑狗都吠啦
come on

露晒底
蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

五毛露底

收到風全部都係你啲分身正皮

好似連樓主都係你啲bot黎

點睇牙井無上嚟9up 1星期之後叫adman幫手del留言保護佢

蘋果：國安法7月1生效

扮盲

隔住個mon都feel到陣怨婦味

就快71開2未

動漫台首席前線會員:遠阪凜 去咗遊行未？ 定係仲開緊post 遙距遊行？

高登admin扮盲，用差唔多既post做精選文章，好嬲好嬲

又周圍同人講佢係弱智

幫手未

支持井同志

開咩post先支持到佢

想知撐井議員有冇犯黨安法?

不是吧
撐都犯法

牙井話同人去搞鳩建制嘛

支持佢係咪已經犯左法?

立即牙井了

急建議開個psot比人集中申請刪post同回覆

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得罪井狗，依家俾井狗Mon住post咁咬

井議員派膠幣維穩

佢自己做埋d5毛野話人屈佢

where

台主經營動物台咁耐乜回報都冇，結果俾個配音員既你問我答post上左admin 推介，台主㩒兩個mon post負皮都擋唔住

見佢呢排多咗一倍block數

因為上星期數碼暴龍瘋狂洗板，由6x變9x

佢有無係高登撐國安法

岩岩正式做高級會員，開post數大增，方便洗板

動物台有個集中討論post講成季動畫，台主mon住人係入面講咩動畫，佢就即刻推自己相應既新番post上頂

動物台一萬蚊post佢又特登扮盲抄

你估動物台mon post第一人流架咩

牙井mon得仲勁過facebook同google

佢啱啱又開始嬲豬啦